聯和墟有間痴撚線藍店茶飲！(2)

聯和墟有間痴撚線既藍店茶飲！

詳情睇返上一個post

推

你好

有無人可以話我知，卓茶泊車咩事

想飲茶去隔離85雪糕買寄賣嘅茶
聽老細講係一班同路人後生仔開嘅
同埋老細好俾心機開拓客源賣唔同嘅野
啲雪糕野飲又平，大家去開就幫襯下啦見佢好似撐得好辛苦咁

我有買架
下下八球八球咁買喇已經
食太多唔健康下次買下茶啦我

見到有個𡃁仔去買卓茶

茶好飲

推介椰子/奶茶味雪糕 的確幾正

豆腐味先正

星期日食左咖啡味
奶茶味賣晒，so sad

啲茶好正

聯和墟除咗4眼藍有魚蛋燒賣
仲有邊啲鋪有魚蛋燒賣？

個po變左討論聯和墟黃店

Funfun多滋味？

聯和墟都真係幾多黃店

四眼仔係藍？ 有冇證據？

雄泰好撚平又好食 愛上咗

但無左船河食

每次都食海南雞球場對面間泰國野都好食
但不過小貴 不過啲野大碟到痴線

係Facebook 屋苑group
有街坊屌佢好自私
架車泊係燈口位

昨晚食完 係抵食
但成日啲野食 預唔夠數
款已經唔係多
叫咗半隻海南雞
叫個陣無話賣晒
叫咗幾款餸 食晒都未嚟
跟住同佢講 雞未到
佢去跟 等咗5分鐘再問
佢先話啱啱賣晒 再整緊

太多人同岩岩開店 未成熟掛
我都知有啲客等左勁耐

條友又知佢間車既

咁都開到2

雄泰開左年幾，但每次午飯時段出菜都好慢

係咩 近期先留意到呢間野 我喊親都好快到

有街坊睇住佢落車

無辦法，藍絲都係自私啲

唔係啱啱開
開咗都幾耐
我見係換咗人
我覺得依個係原因

不過上次坐係對住廚房出菜位，見到個廚無戴口罩

想問下群記同玖月係黃定藍?
卷之卷依排去親都無開

係
不意外
講真佢老豆做狗既
放件狗衫係車頭
唔撚會抄鳩你牌啦
駛閪泊到門口方便睇車咩

我見玖月個廚戴政府奶罩

好心有錢買車就泊入停車場
咁鬼cheap

同佢家人好熟所以想知係咪藍
真係藍既話我都會抵制

我都想知

講起我見呢排聯和墟多左阿叔阿嬸戴底褲口罩
每次見到都嚇到縮一縮

仲要露左個鼻出來

見過有個細路仔要戴
生喺藍絲家庭RIP
希望佢大個分到是非黑白

有啲著住校服戴奶罩真係擔心

[恒大樹大][開學須知]請小心狗二代羅超賢同陳懷謙

唉啊跌咗個兩蚊

淨係貼民賤聯poster
利申我都見過

另外

玖月個老闆娘personal facebook係黃

.

但佢入面個廚戴奶罩口罩

Btw好似今年新年都有貼

啲人話pad Thai都係藍

佢老細係facebook轉發舖頭野，結果俾人發現佢成個facebook都係港人港地

想知舊墟間金邊粉藍定黃

藍

好耐無去聯和
估唔到榮福個商場爛到咁
同埋個教堂都冇埋

哇，真係好耐
教堂拆左好耐

見呢度講親邊間 都話識人/老闆
咁有無人識759條女

唔係噤撚賤呀
後生果個？

好似唔係拆，係改建

之前都覺得幾好食，
間唔中郁食，依家不了

好似係老嗰個

嘩, 屌

85 icecream 個椰子雪糕幾正

次次都比奶茶同豆腐味吸引住 唔記得試 好快會試
Btw買左佢枝烏龍茶 好特別 第一啖有少少茶葉苦澀味 嗒嗒下甜到好似有蜜糖

奶茶一般
岩岩去買 無晒豆腐
叫咗3球椰子 紅豆 咖啡 香竽
香竽唔夠整大球
叫我揀多款 揀返奶茶

咖啡新野，好正
前兩日買左

講返正題 我呢個月好似冇捕捉到卓茶有客既時刻

上次夜晚先見到幾個人係到
反而椰子樂冇
之後去椰子樂幫襯左兩杯

嘩屌夜晚有客架原來 見佢成個晏就都拍烏蠅
多謝捧椰子樂場

日頭都有啲小學生幫襯

放工時間成日拍烏蠅

個後生女永遠篤緊電話
個廢中永遠洗緊手隻手爛未

連佢洗手你都知

85 係邊條街

榮福中心外面

近唔近卓茶

85 係食雪糕既

卓茶 右面轉個灣就見到

有邊隻味道既雪糕 好推介
奶茶 ，咖啡 正唔正

追po 話 耶子味 好正

奶茶 ，咖啡 我麻麻地
椰子我話正
豆腐都幾好

咖啡唔太甜，我幾鐘意，
不過奶茶好食啲

椰子太椰
無咩奶味，唔多鐘意
飲椰子樂正啲

就試下 豆腐味

球場 隔黎 果間 耶子樂

芝麻都好fit

望到架嘛

你日日走去望下佢？
如果唔係食雪糕，都真係好少去榮福

雄泰開個間雜貸鋪係邊度?

85 佢地 夜晚 收幾點嫁

大統領 港猿 對面

20:00

哦

係呀要同佢分享喜悅

近排好似遲左，我上個星期四8點半都買到

其實賣雪糕點解要咁早收

都係諗住 中午 返工前去食
夜晚 返到黎 我都 估到佢 收鋪

依到係聯和墟

點解夜晚聯和墟可以咁靜

我覺得咁樣幾好

靜 但凌晨一兩點冇啦啦會好大聲飛車聲
屌 冇人覺得你型呀

如果有時肚餓，夜晚無野食

由其墟內

Btw今晚見到甜cc坐爆囉屌 仲記唔記得佢藍架野又唔好食
碗豆腐花係豆腐花定豆腐水呀

響喉撚要撞車死

85雪糕 紅豆都唔錯 幾多紅豆

點解依間野未撚執
係咪聯和墟真係差間黃店糖水舖

你隻隻味都試過晒？

你講出重點啦
粉嶺得呢間同花都magic
許留山都無埋
上水有黃店 但想食個糖水都唔會去上水
利申先呀 我無食過甜cc

買過兩次家庭裝
6球同8球
豆腐 奶茶 咖啡 椰子 紅豆 蜜瓜 香芋 曲奇 雲尼拿 芝麻

花都magic黃定藍

8球好撚抵，不過我次次都淨係食豆腐同奶茶
上次食其他都覺得唔岩食

如果你信上次個巴打講滿意老細係黃
你可以買佢d糖水既
我以前都會買下滿意芒西 芝麻糊咁樣
但都係撞手神 有時芒果唔夠甜就冇咁好食
家母都中意佢d腐竹雞蛋糖水

講起85
我曾經食過石板街味 幾正喎
比普通朱古力味雪糕多左d苦既黑朱古力粒粒 冇咁甜
但唔知係咪比較少有 好似見你地冇人買到咁

我最近去，幾次都無
佢有啲味好隨機，未必成日都有，有時好撞彩

佢個蕃茄米線都好食

都有屋企人中意食佢既茄蛋牛米線同豬油渣麵
我就之前講左 我中意佢d白菜餃

豬油渣麵正啊

幾時有返羊架食

唔想再食黑毛豬

85
咖啡味 真心唔錯 可能我本身鍾意飲 咖啡，奶茶
下次應該整個 3球 要 晒咖啡味

岩岩經卓茶。冇人幫襯鳥

之前仲黑衫。依家白衫

係時候執了

今日去咗85買雪糕食 熱情果味好撚好食

奶茶都好正

新野
我前兩日去無既

下次試下先
想試 石版街 但又冇
豆腐同耶子 都食左
暫時 都未必想返食

樓上話熱情果都好食
點解依個post會變左雪糕店圍爐

係囉

下次去飲下卓茶
卓茶 有冇邊隻好推介
最好 唔好太甜

真心呢
個post先講緊卓茶係藍店，
巴打你認真？

飲椰子樂或者85有隻寄賣既茶都幾好飲
上一個post有人話卓茶老豆係退休警

有肚痛推介

藍既 就不了

岩先 留意到
係 藍色

睇黎 我柒左

睇來你無追post

椰子樂幾次經過開都無開 😭😭😭

我有嫁
只係 集中 睇85

我琴晚見到有

睇來依個post要繼續推，推撚到卓茶日日都無客

開正係 保皇狗 格黎
我都估到佢有古怪

佢老豆退休警，佢同民建聯好friend

推到佢冇生意

之前係買左85兩枝寄賣烏龍茶 都唔錯

佢有隻係茉莉都正

我今日飲到

今日見到個老母拖三個細路去買
同時前幾日飲茶星人見到一個媽媽帶一個細路去飲 好感動

岩岩見好多人買 唔想等
又去咗買雪糕
買咗6球 送多一條雪條

我今日第一次見到85有咁多人湧住個女仔
加油呀 要砌低卓茶

咩事
湧住個女仔
講到好似喪屍咁

聯和墟真係好多大陸西

可能鋪細企六七個人都好似包住左個女仔咁

不過佢有時放學時間有好多小朋友去買，
都真係好似包住個女仔

Btw忽然間發現咗你甩左p牌

？？？仲係P牌仔啊

唔好咁講，我敢講大部分老豆老母帶細路食野係唔會分色
細路仔咁中意麥當勞 你估老豆老母同佢講罷食佢會明咩？咪又帶佢去食
我有時見到黃店有媽媽帶小朋友去食真係會開心

頭先無架

都係既，但我覺得可以行遠啲，飲第二間

平時已經抵
今日仲送雪條
不過雪條唔係隻隻好食

我要咗益力多

拖住三件，應該都係就腳最重要

我食過牛奶糖，幾重奶味
不過水果都好似食冰
淨係得水果味

又真，如果住樓上，少選擇啲

係咪有黃既小食店

好似轉左手，依家無左

邊間？

Funfun？
但我見wolipay有人話老闆屌啲想放文宣俾人既手足

見佢都係成班後生開
我仲幫襯咗佢幾次

上水 有冇 黃色 甜品店呢

賞糖囉

嗯 我知係邊了

因為佢上手係黃既，好多文宣，轉左手之後就清晒
仲見到wolipay咁寫，就無幫襯了
而且啲嘢好難食

之前係個師奶 最近變左後生女

見過個後生女幾正
反而接手班後生唔黃

有時係啊叔來？

但上個post唔係話韓家接?
咁韓家係黃? 定都係我記錯

韓家旺角分店係黃
依度唔知，我見啲職員好閪

t cafe味道如何

正常

食過 椒鹽豬扒飯 估唔到係濕

佢晚餐麻麻，不過早午都正常

卓茶 屌你老味比狗飲 要飲去對面百佳買啦

同埋有沒街坊試過榮福中心間雪糕舖 我見係後生仔開

後生女來

係 我搞錯左 好唔好食 想試

飲椰子樂或者茶星人啦

唔該哂 清

我食過豆腐同奶茶幾好食
樓上有巴打話椰子好正，
我覺得一般

聽日去試試

佢有隻寄賣既茶幾好飲
重點係，睇雪糕舖個專頁寄賣個枝茶間公司都係黃既

間雪糕鋪叫咩名 聽日去試下

85雪糕

thankS

推到廢茶收皮
間唔中都有小貓三四隻買黎飲

有啲味幾好食，但有啲味好普通，不過咁既價錢我覺得算係咁，幾抵食

我見小學生同癈老多

聽日左右手各一支 試真D

茶星人最近係咪祥華村？

祥華街市入面

夜晚6點幾好多收工排隊買

之前有，依家無啦，依家條癈中成日洗手

都話架啦 唔係我捕佢呀 佢真係每次都係洗緊手

奶茶呀豆腐呀抹茶應該都係皇牌黎
石板街都幾好架不過難d撞中有得賣

之前fb page岩岩好400 likes
而家跌穿左啦

好呀

我都見到條癩痢白飯魚廢中係到扮工

佢仲有人買我覺得係因為佢請後生仔做
班人就以為係黃

之前有請後生仔，依家行過見佢有時得自己一個，生意跌到要裁員係夜晚先有人

你講完之後，我有留意下佢
屌，真係咁岩都係洗緊手

都唔奇，好多人唔fact check架嘛

前日食，抹茶無貨

T Cafe 開業25周年未有人講
ps 打手

都唔知咩理論黎
以前機場和你飛同和你shop大把阿叔阿嬸手足啦
夠有大把十幾歲on9 ig撐政府比人cap出黎擺上連登啦
唔好用年齡限制左自己想像

Ok間野老過我

喊出黎 變左每日關注卓茶老細洗夠手未會長添

咁唔係既，可能佢無睇連登，
唔知卓茶係藍店

我要學689，係度數客人數同洗手次數

咖啡 都好得下
下次 買一個 大球 咖啡

前日去食有荔枝，正

唔知有冇榴槤味
生果黎講 我都好鍾意食榴槤

我見佢有桶裝，但我無食過

桶裝……………

YES 家庭桶裝
佢ig有講

桶裝 唔好了
買左真係 有排都食唔晒
下次我問下佢有冇一個 大球 賣

一個有
但要即刻食

咁都好
買一桶 返去食 真係 食肥我

提子冧酒

麻麻地

盈之屋藍定黃？

無表態？

一條友出去食有咩介紹

雄泰，港猿

再整返杯椰子樂

今日有冇開

3：30經過有開

椰子樂同雪糕店之外仲有冇甜品店

鹽焗雞
土魷蒸肉餅
葡國雞
仲有羊架

海聯樓上間黃金樂園唔見左囉

全香港撈金魚會唔會得返海聯

Cook house？

邊個位置 google map無

好堅仲未執
連酒樓都執埋
整錶推車鋪仲係到

Er....冇左6年都有

海聯樓上有人真係會行?
除左補習社，上面有咩?
同埋其實海聯邊間公司管，入去好80/90年代

都無咩誘因趕佢哋走
個場本身都死下死下 唔係涼冷氣/補習根本冇人入

仲有間食小朋友零食店係到

真係由細食到大

卷之卷

今日無開

為左涼冷氣，係中間走入去

幾年前中意整甜品 會去下間烘焙店
但都摺左 粉嶺中心先有烘焙店喇而家

我見有人係聯和墟group度話遲下會開烘焙店，唔知真定假

笑到仆街 當咗新聞咁報
心諗 個場蕭條咗好撚多年啦

btw皇后山入伙之後 海聯有機會翻身嘅
聯和墟人口依家得21000 但皇后山預計容納人口達25000
有定心理準備變石湖墟2.0

到時大把大劣人又係仆街

屌你老母夜晚晚又練靶
今朝嘈撚到行雷咁

證明推post係有用

依家已經好撚多

揾海聯就有養鬼仔

咁多年黎 海聯最多人既地方永遠係m記

間酒吧轉左cafe，日頭都有啲人

Cafe幾好食 但都等得幾耐先到啲野食

正常水平，不過聯和墟少依種cafe，又唔貴，所以受歡迎

佢個下午茶厚多士又抵食又大份
其實海聯又唔算死嘅
有伊之吧同卷之卷頂住餵飽附近啲補習小學雞個肚

2樓全部補習場黎

就係有補習場，卷之卷同朋友仔先做到咁耐
卷之卷個位好偏，佢都做左6年以上

就算我唔係小學雞都會去海聯買嘢食
行入啲又有大雄，呢啲鋪仔都係做街坊生意
好耐之前行過海聯，有個工人姐姐問我伊之吧係邊嗰陣未有foodpanda外賣，所以應該係比人的落嚟買包食

清漉就梗係好飲，仲要唔貴，飲過真係翻唔到轉頭

我記得以前一樓後難好多細路玩爆旋陀螺
同埋糖果店隔離間文具店好買gameboy 同碟

咁多街坊

連登真係好多聯和撚

平時唔聲唔聲成個廢老社區咁

我反而覺得聯和連個大酒樓都要摺走都真係犀利
佢好似係未武肺已經要摺

好奇想問間龍手工涮涮鍋夜晚好好生意?
見都好耐仲係度

成日行過都唔覺多人, 好似一半都冇
未有疫情時就多人, 係幾好食, 不過都唔平

有冇人仲食過間cafe 叫 bittersweet?
Hsbc個邊架呢

係呀，聽人講係轉左老闆之後經營不善
無記錯應該係老闆比左自己個仔做

食過覺得食物一般，而且偏貴，但主要啲人都係去飲佢啲嘢飲
你想係聯和墟買杯真咖啡的話（唔係麥當勞嗰啲），就可以去bittersweet

英華茶餐廳 有個樓面妹幾可愛

真，上次食過all day breakfast ，全部野都係涷，飲咖啡算

我都記得，就係卷之卷之前個位，細個好鐘意買公仔衫，然後好多人抽卡

其實個場係比堆補習社搞死
啲補習補出貴租，迫走哂其他鋪
以前又有精品鋪，又有玩卡GAME嘅鋪有得係入面坐住玩嗰啲
1樓2樓都變哂做補習社興趣班場
細鋪位就無事，因為太細間，做唔到補習社

啲黃店食到悶

都冇計嘅 站在商場角度
補習社已經係最帶旺到人流

要連鎖野嘅話帝庭軒商場齊曬，依家開埋逸峯多個戲院，進一步扯走人流

想旺返唔係冇計，參考葵廣新北江呢啲，全層轉咗小食/餐廳，肯定旺

冰冰點睇返工就腳淨係食佢……

Bra店仲頂到

但覺唔覺 服務態度差
食過兩次 兩次個感覺都唔太好 驚左唔敢去
之後睇open rice d feedbacks 都鬧態度差

麻麻地偏貴又無咩選擇

仲以為都算平
冇咩選擇呢個真 大部分都煎炸嘢食到我肥
之後行多幾步試吓其他先

覺
條友本身同人吹緊水，一嗌嘢食，佢即刻好似變面咁，西晒面

佢啲吉烈豬扒好食
但有無人覺得佢煮出前一丁麻麻地

生菜魚肉好大兜, d魚肉食得出唔係溝粉

海南雞飯

但有人話轉左手，之後唔係黃，
唔知真定假

卷之卷閒日好似4點就落場夜晚再做order單, 紅日就唔開

好快賣曬d野
有個女仔好正

粉嶺上水好似真係少過出面
不過am都幾好食

DLLM
連續幾日練靶
好撚嘈呀仆你個街

竹月亭

熟食水準唔穩定

個陣夏天去 個個位又曬到仆街 入面坐full哂
但都無話派下飛仔 mark低下
一堆開門 佢就話無位喎 出面等
死死地又過左7仔嘆冷氣等又望實門口 有冇人走

覺！啲粉/福麵都麻麻地

之前食佢個焗豬扒飯，啲飯好淋，好失望

上次食意粉，都係涷既
態度又差
不了

聯和已經算好 火車站 華明個邊無乜選擇

合府啲小菜平到

上次食個炒麵，
啲料係生既，好失望

轉咗手之後就即刻收走隻連豬你諗吓黃定藍
Btw接手嘅係韓家

剩係試左all day only
但咖啡都唔會係個到買了

咖啡掂唔掂？

文宣清得好乾淨
淨返個魚缸

點解冇人講爵士拉麵

寧願食山下

佢係飯類先ok
蒸雞蒸魚最好

雲津黃定藍定冇表過態？

同問

開始見到市區撚一袋二袋入嚟拜山

上一個post有人話雲津老細個妹係交通狗

爵士好食啲

反正兩間都係黃

印象中就無咩特別
但都多選擇既

有冇人食What the food cafe
個位僻成咁都勁多人幫襯

我
我男友好鐘意食，有時諗唔到食咩，都會去食

我食過佢杯桂花蜜定柚子蜜，好難飲
好淡

行過去有 d 遠

剩係試左咖啡！
但真係唔會再幫趁

正常啦，係警署直行5分鐘就到

佢啲嘢食都唔好食

伊之吧 係黃？

黃吧飲上水適雅啦

火車站人頭湧湧

Good time restaurant bar la

以前個menu好多搞笑cap圖 又Mr. Bean又黑人問號 好gag

住附近嘛！

食過幾次
但啲啡唔得

佢有少爺啤正

啲嘢食好得，食埋晚飯都得
有焗田螺

羅宋湯好飲

爵士有口音居然係黃？

有口音唔可以黃咩

我有d驚訝姐

Push

職員態度好撚閪

非常好

日本人黎

唔夠山下咁黃，不過都一定係黃。

爵士個湯底冇味精又好飲，而麵身比山下有啃口，我覺得好食過山下。

口音？唔覺喎。

上次食好似係兩個大媽咁嘅人

好似去過一次 係咪出名食焗豬？

好似係

阿姐員工口音勁重..

上個月有後生女幫手

海南雞隔離間打邊爐係咩
我見佢又唔係好多人

個焗豬好正 你都去試下

我上次食豬手，正

龍手工？

係
咩色
我見d野好似唔差

綠

伊之吧唔係藍咩⋯⋯

日頭同夜晚好似兩個老細來
不過戴定頭盔，社運前食過一次炸

藍黃我就唔知
不過第一次去食 老闆娘(應該係)對個員工都幾惡
但野食係唔錯

大家點睇6月9
我覺得個湯好淡好似水咁
都唔止我一個咁講
啲小食做得出色過米線

飲椰子樂啦

見樓上有人講bittersweet 同goodtimes我又覆下

Bittersweet 出名態度唔掂
但係黃到金，2014個時已經係黃

Goodtimes 我覺得野食不過不失
但成個環境好舒服好chill
好鍾意響附近食完飯再去飲野
個bartender 好nice好型

Goodtimes個樓底高
睇落去無咁壓迫

但bittersweet連食物都唔掂

同感
一模一樣既湯底，兩種味，
仲要兩隻都唔好食

Bittersweet執柒佢啦
難食到

咁又唔好咁，話晒都黃店
不過食物質素同態度真係有待改善

其實野食我覺得冇咩喎可能我對食要求唔高 d all day breakfast都幾好呀
個店員係幾燥就真
有陣時盲中中入左去會勁大聲叫你出面等唔該佢改下

意粉寧願食Am

食過6月9未

食過，
新開頭一個月食過，不愉快經歷，
但會俾多次機會，多數黃店食過一次難食
會俾多次機會，第二次都難食就。。。

我覺得同譚仔差唔多

咁譚仔質素穩定過佢

推，今晚又多左人飲，
係咪唔記得左，
藍絲點樣對我地啊
班狗又有幾仆街啊！

原來前日個心誠學生確診曾經去過聯和墟譚仔同台茶店

台茶應該係囍逸對面個間

Push lightly

哭撚左三點幾去到椰子樂冇開

佢依排成日休息

應該開再晏啲

推！

個老闆睇心情
有次見佢夜晚差唔多8點先開
10點左右就閂門

食左85 幾抵食

佢最近星期日好少味

琴日買椰子樂，個叔叔話星期六日做到個個杯蓋機都壞埋

想問下瓏門小廚

大統領FB又比人屌，啲態度越嚟越似渣哥

痴撚線係自己fb仲要咁嘅態度，大佬，依家成村人屌緊你，唔係淨係一條友屌，黃店唔係大哂

利申：都比個老女人閪過

CLS踩埋上人地屋企定公司，今次真係唔知佢點兜

個女人西面態度差就大把人講，唔正視問題仲覺得人地屈佢？

講起，上次去食，俾個女人由頭西到尾
不過見黃店，算啦
原來大家都有依啲遭遇

我話竹月庭 d 嘢難食都比人屌啦

講真佢d野幾好食， 我覺得計味道係好過竹月亭既，但次次去仲慘過去澳牛咁比人趕之後都係揀返去竹月，食餐飯者，唔洗貼錢買難受既

就今日本人前往元朗一事，本意是因過去一星期，我們店的同事與當事人出現不同的分歧，也見到在由店鋪到同事都被起底及扭曲事件的情況‧我經過考慮，我原意是希望與當事人道歉，認真了解、澄清及希望完美解決。特別在疫情下，餐廳經營並不容易，故在我過度的憂心下，太急切想處理問題。

結果，在對話時過程順利，但完結對話後，我見到再次被誤解，甚至我自己的家人也被起底及被痛罵，我對此完全是責無旁貸。

雪中送炭的也有不少，而且他們的指正也是對的。因此，我現正式在此向當事人及大眾，我今次的處理方法絕對不恰當，無論經驗甚麼的事情，上門對話絕對是瓜田李下，再多正確的理由都於事無補。在此真誠地道歉！十分抱歉！認真反省！

關於此事或日後在店鋪中遇上同類事情，我會交由其他同事處理，也不會再有任何的行動。如過程中，無論對人的言語同禮貌不周，請見諒，也不要怪我們店鋪的員工，因他們在這疫情的時候，真的出心出力。

---------
睇完都好嬲

本身疫情下個個都撐你，去你到食又要book又要排隊又要比你趕走，仲好意思賴落經營不易？其他小店咪仲不易？

再睇埋啲comment，一面倒鬧緊你今次真係恭喜你

10間黃店 9間都係咁

好彩無入過去 D野完全無吸引

每次放工見到依間垃圾有人排隊，又係推一推post，提提大家既時候

話說今日華心生果又俾人搞

終極黃藍地圖見到卓茶正式列入blue

我都見到！

又係時候推一下
仲有咁多人飲既！

D黃店食到悶 依加整係食鴻泰+卷之卷

到底D人點解仲覺得多滋味係黃明明就轉咗手比韓家，又撕晒啲文宜

唔係黃咩？

轉左手

條底褲就黃

睇fb啲po，話係闔府統請同華心生果開

都好,多個選擇

啲黃茶記無間吸引 希望依間好啲

Confirm係黃咁可以多啲支持下

華心生果前排話告急，依家又開新舖
頂唔頂得順

17萬租 呢個時勢值得咩
無晚市喎
加上開得嚟無耐又過農曆年
好多時間白交租

可能諗住華心生果上水個邊賺唔到，咪試下飲食

聯和墟噤多黃店, 遲 D 個新狗竇入伙佢地可以去邊度食

咁一樣都有好多藍
仲好平好抵食
強記 四眼仔 大家樂 pizza hut 麥當勞

仲有甜CC水狀豆腐花

粉嶺南得大集團商場 小店唔易租舖
過嚟聯和墟應該好啲

我係怕比狗咬
得閒就入去

良之冰室對面間cafe咁旺 藍定黃

開店個時有伊之吧花牌
間野又叫E burger
我初時以為係同一個老闆開
點知屋企人問左佢話唔係
不過我諗應該都係熟人/親人
黃/藍我就唔清楚

最近又多返人飲依間垃圾
係時候又要推一推post

推、話時話呢排椰子樂開似分租左比人整麻辣野，試過次都ok但樂撚油，唔知椰子樂有無份

幾十蚊 好多後生食

伊之吧係咪裝修完?

openrice話有關 咁伊之吧黃定藍

疲情之前伊之吧中午都多人食

輕推

好似話有間藍店開左

邊間？良之冰室就今日開

有冇人試左

你太軟 (by Matt Leung)
喺瓏山一號

其實開喺嗰邊真係黃藍都死

藍既？
有人叫我去試

啲人話伏

真粉嶺上水人gp有人話食中玻璃碎片